4:2見證連燈幾多on9仔

又話拎學費去賭 又話拎醫病錢去賭
第一日賭錢定第一日上高登
又貪心又冇腦 人地中一場跟住鳩up都信足
輸唔起咪落50蚊囉 冇錢仲學人all in
贏就想贏百幾萬
輸就想輸百幾蚊

Details

我見呢排都好多42
其實咩事